[請廣傳] 做好個人衛生 預防疾病

啱啱睇完衛生處個網 突然記得香港仍然有登革熱同麻疹 好想呼籲吓大家注意防疫同衛生嘅工作

衣著方面
上衣當然係淺色 純色衫 記住千祈唔好有花紋圖案 花紋同圖案D位會吸引D蚊嘅目光, 成為佢 鎖定 你嘅原因
如果去過疫區又冇做好保護措施 直接dum咗件衫再全身消毒
褲就緊係長褲, 如果你著牛仔褲 記住唔好懶潮著D有窿嘅褲 D蚊會飛入去 著最普通最常見嗰D牛仔褲
所有前線工作嘅人 e.g. 醫護人員/清潔工 記住著鞋套 好多人都低估左鞋嘅威力 佢可以帶好多病菌四圍走 會害死你
依種鞋套

普通人戴口罩唔洗講 前線工作人員最好喺N95下面再加個普通口罩 避免出面嗰個一甩咗即刻 中招 吸入病菌
當然 如果你話你怕蚊怕成咁 你都可以用件衫包住晒自己嘅 重唔洗擔心口罩甩

順帶一提 醫護人員最好唔好有紋身啦 影響專業形象 有紋身就用遮瑕膏遮咗佢 印水紙/紋身貼紙都千祈唔好用

大家重有冇補充

推